# Тесты

[Универсальная обработка теста](./%D0%9E%D0%B1%D0%BC%D0%B5%D0%BD.md)

[Настройки на издателе](features/producer/00-%D0%9D%D0%B0%D1%81%D1%82%D1%80%D0%BE%D0%B9%D0%BA%D0%B8.feature)

Настройки на получателе пока не нужны

На получателе, особенно при обработке входящих использовать фоновые задания с возможностью указать их количество - для многопоточной обработки входящего траффика

в порядке приоритета выполнения

* [Наличие сообщения на локальной очереди издателя](features/producer/01-%D0%9F%D1%80%D0%B8%D0%97%D0%B0%D0%BF%D0%B8%D1%81%D0%B8.feature)
* [Соответствие данных эталонной схеме](features/producer/03-%D0%A1%D1%85%D0%B5%D0%BC%D0%B0%D0%94%D0%B0%D0%BD%D0%BD%D1%8B%D1%85.feature)
* [Отправка сообщения](features/producer/04-%D0%9E%D1%82%D0%BF%D1%80%D0%B0%D0%B2%D0%BA%D0%B0.feature)
* [Получение из очереди](features/consumer/00-%D0%9F%D0%BE%D0%BB%D1%83%D1%87%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D0%B5%D0%98%D0%B7%D0%A2%D1%80%D0%B0%D0%BD%D1%81%D0%BF%D0%BE%D1%80%D1%82%D0%B0.feature)
* [Корректность записанного](features/consumer/01-%D0%9A%D0%BE%D1%80%D1%80%D0%B5%D0%BA%D1%82%D0%BD%D0%BE%D1%81%D1%82%D1%8C%D0%94%D0%B0%D0%BD%D0%BD%D1%8B%D1%85.feature)
* [Время обработки входящего](features/consumer/02-%D0%92%D1%80%D0%B5%D0%BC%D1%8F%D0%9E%D0%B1%D1%80%D0%B0%D0%B1%D0%BE%D1%82%D0%BA%D0%B8.feature)

## Программные точки

* Регистрация на очереди
  - ОМ.RabbitMQ.ОбменКроликПередЗаписью<Документа|Справочника>
  - ОМ.RabbitMQ.ОбменКроликПриЗаписи<Документа|Справочника>
  - + ОМ.RabbitMQ.СсылкаЗарегистрировать - регистрация объекта на обмене
  - РС.ИсходящиеСообщенияRabbitMQ - локальная очередь на отправку
  - РС.СервераОчередей - точки соединнения
  - ОМ.ОчередьСообщений.УстановитьСоединение - !!! переработать
* Отправка
  - РЗ.ОтправкаИсходящихСообщений
  - Обработка.ИздательСобытий - компонента связи
* Получение
  - РЗ.ПолучениеСообщенийИзОчередей
  - ОМ.ПолучениеСообщенийПереопределяемый.ПолучениеСообщений - первичная точка обработки сообщения
  - Обработка.ПолучательСобытий - компонента связи